gmail同google map幾時先肯有dark mode

其實有冇得向google反映？Youtube同Google translate有咪幾好，人地apple map連個地圖都dark埋做得唔錯，如果可以有apple map個介面但有google map嘅資料，咁就完美

Gmail有好耐啦喎

Gmail咪有囉

Gmail setting 冇dark mode好似係bug 我都中左

我點整都冇， 個gmail app又logout過，又reinstall過都冇

我仲未有

android 幾
太舊可能冇

我係用iPhone X, ios13

樓豬坐左幾耐

server-side update

我上網查過，原來由google server控制發放，未有係因為佢未放晒

點解gmail app要android 10先有dark mode
但係youtube drive keep都可以android 9就開dark mode

9月開始放, 放L左半年都未有.....